黃世澤：如果香港再出現雨傘革命，trump會出手。

筆者相信，如果香港再出現雨傘革命，而政府堅持強硬鎮壓的話，美國很可能會二話不說取消《美國─香港關係法》中優待香港的條款，甚至提早通過《香港人權及民主法案》，以便對香港的權貴們採取實際行動，包括不讓他們以及其家眷進入美國，以及凍結在美資產。

攬炒

叫Trump搞掂班財團先啦